年廿九適逢情人節 年宵檔旺場

年廿九適逢情人節 年宵檔旺場

港聞

昨年廿九適逢情人節，維園年宵人潮不斷。

【本報訊】今日是年宵最後一日，昨年廿九適逢情人節，維園年宵人潮擁擠得水洩不通，年花和乾貨檔的生意長做長有，多名檔主表明不會減價。不過有賣巴士模型的攤檔則減價20%，「好想盡快賣晒啲貨。」

教育大學一群學生以霓虹燈作主題，人手紮作「香港」、「心想事成」、等詞的霓虹燈飾，在年宵出售，各售280元和380元不等，非常熱賣，謝同學和梁同學笑指，昨日已經回本，「終於可以賺利是錢」，亦有不少情侶購買「我愛你」字樣的燈飾，昨日賣剩數個。

巴士模型銷情慘淡

有以狗年作主題的乾貨檔主以狗公仔髮夾作招徠，以20元一個低價出售，亦已賣出60%存貨。負責人翁先生指，不少男士昨購買髮夾送給女朋友，相信最後一日生意理想，不打算減價。鄭先生和朋友在年宵開檔賣狗公仔、文件套，並一併替友人寄售巴士模型。早前大埔發生九巴車禍，他說不知道模型銷情慘淡是否與慘劇有關，但已將售價由500多元減價至300多元，不排除會繼續減價。

■記者廖梓霖

相關新聞

花車照巡遊旅發局︰國際隊伍難取消行程
港聞 5小時前

團年飯加價 龍蝦$2,388一隻
港聞 5小時前

瑪麗義工團 狗仔冷帽迎新春B
港聞 5小時前

煙花取消變齋睇維港 船團拒全數退款
港聞 5小時前

深水埗明火墟市今開爐單親媽湊女賣熟食「想賺番滿足感」
港聞 5小時前

巴士反車同巴士模型有乜撚嘢關係

呢堆野全部取消晒佢唔該，做人比返少少良心同人性，香港發生咁大悲劇應該低調留返喺屋企

哪有女